[中立]熱刺 對 祖雲達斯 歐聯

有冇人一齊討論吓
場波節奏明快幾好睇

一面倒

無辦法 祖狗班人太老
熱刺真係好有活力

保方件廢老踢到坐輪椅都要繼續踢

輸果球，件5號仔企係度望球唔望人，俾人背後插入都唔知，俾人打穿左條中場仲慢慢行返去，偏偏佢打既位係中場最後一個。

單方面虐老有乜好睇，你話跑跑下暈低埋就好笑

其實差唔係好遠，佢都唔撚追返 唔係收左錢都冇人信

關保方咩事

熱刺進攻足球真係好好睇

奇實馬度迪同基迪拉2個隱曬形

比真歷唔識防守 唔知屌師點解擺佢係最後

佢真係唔係純防中
反而基迪拉擺去前

後生仔對住呀伯都插水

祖記無咩力反撲

反鬼咩 成個中場輸曬

祖記個前場同後場係完全斷開，成個中場無左，下下都係回後，然後夾硬長傳上去，但又無準，好心拉番迪巴拿落黎中場造波

阿伯攞完波俾班後生仔一泊埋黎，即刻甩

馬度迪冇以前全場走個種威脅性，佢都老了

Ching 識波

上年祖記對住皇都無俾人咁禁住屌

今場搞咩俾班後生壓住黎打

呀里茅到仆街

放左戴巴拿上前

巴叔好鬼狼死

基迪拉太慢

仲未有牌

遲早紅牌

靜係踩son果腳麵已經要紅啦

祖記仲衰過琴日巴黎 成班廢老

神奇在無左個中場，但你唔會覺得前面同後面多左人，係真係完全中場果幾件消失左果下先犀利

熱刺都係

老左，仲有皇馬果場去到後期都開始虐老

換極麵係換埋啲老人家
2件都過30

祖好似唔想贏咁

射到咁

祖記太老 需要年輕血液

換左人好好多

1-1

未來熱竟然有未來
反觀某隊的16郎之前仲笑人分組收皮但咁多年都唔化

僅有既一次中龍就入波

咁快講定

1比2

1-2

Dybala 2:2

換完人速率真係快左，唔係偶然
用巴叔打右閘等於廢右路

2:2

痴撚線

嘩你地快咁多

哇

1:2

祖記得兩腳中龍，就兩球入哂

gahahahahaahaha

笑撚左 熱狗

未來隊

係wo

熱狗

燈死左
三隊倫敦一齊柒

反cup

GG

我叫你柒頭熱

不過相信都同熱刺上半場逼得太盡有關，體力消耗降低左集中力

屌，換左人隊波唔同哂

熱刺而家要2球

咁快失兩球

屌你咩

我岩先仲係1:1

咁快2:2？

你都啱 此消彼長既係

屌帥

希古恩大賽球員

一早搞搞條中場咪唔使咁柒

祖狗一禁制熱狗就反應唔切

屌邊個講2:2

熱狗兩閘真係未夠班

希古恩1g1a 勁撚到

等班熱狗鬆懈

中龍就有

熱刺dub哂

一球就加時啦

我屌你老母完場啦? 追唔到咩?

屌帥換人有料

直接出線

頭先如果係walker應該一野撞撚低左大波拉先

興奮打錯 sor 巴打

奇怪在熱刺直程連波都掂唔到

逼左半場，而家體力回落就見真章

死返狗竇啦

起碼唔會Keep on side

普捷天奴重唔換

追到bin你地班仆街c

未來熱成隊屌完十次西咁

BD包喺個越位位發夢

後跑都追到啦walker 仲舉手咩

熱刺心理質素差真係睇得出 係得體力完勝對面
上半場祖雖然用波少 但用波明顯好好多

諗緊點換，一陣先

換咩呀 留力追頭4下年努力啦

前面幾個明顯冇乜力
盞晒時間

祖記開始縮你真係要諗下點入喇

完全唔覺得上半場祖明顯用波好好多

大巴同賓周都單刀，射出黎完全唔同級數

唔會啦，應該想整多一球

祖記連踢意甲下遊都鐘意1-0

孫興民冇哂氣

公道講兩球角度差咁多

賓周係笑匠級

祖記如果一心防守熱刺應該好難入

依家熱刺真係要博下對面拎多張黃牌，趕返件走先有機會

又要插水12碼打救

唔係自己隊既
睇賓周踢波不知幾歡樂

祖死守啦 熱想入多粒都難

而家反而熱係咁犯規

祖記入多粒, 熱狗要3粒

咁仲死就有份
超級大巴

差好遠啦，dybala 果個角度易射三倍起碼

家陣真係要，LAMELA換入黎係唔錯既調動

唔好燈

成班呀叔好似食咗壯陽藥咁
突然勁咗

球證：點幫

換入黎插水啦未來熱

丹比利真係好勁

一知道可以死守就生猛晒

熱狗呢隊波真係笑死人 咁樣比人反cup

爭d og

Chielini

踢番啱啲位姐

放路蘭迪入嚟頂下啦
反正猜唔入鳩斬

433 同 4231 變化好大

大巴唔驚飛機

想熱狗贏多啲
祖記啲閪波好悶

基亞連尼守到kane一棟都冇

11個死守

祖記廢老生人霸死地

英格蘭第一神鋒

開始守

九九八十一斬加鳩射算啦

真係好撚勁，而家中堅黎講有邊個可以話勁過佢

Llorente準備倒戈

我都係，熱刺D波即使輸都唔會太難睇，起馬又快好肯攻同逼搶

肥普唔換

BD真係得啖笑

下祖都幾好睇

禁區好Q多人

純粹唔想見到堆廢老

BD有幾多下出波入去係出得靚

歧視老人家

祖對其他強隊一攻一守都好睇

講真睇蛆D波真係好撚悶

熱狗要取代阿記16強止步既位置

未入

成日踢9戴巴拿

咁都唔入

上季祖記都幾好睇，果時見摩洛哥D逼搶走位好癲，多蒙特完全無得踢，心諗有咩隊應付到呢隊波，結果祖記完全表現到咩叫鬆容不逼，摩洛哥班後生仔搶極都搶唔到粒波。

以為入左

想學牙朗

入都越

屌你lamela仲望 成個人撞入去啦

中楣

果下我以為佢係防守球員

越位啵

上年艾維斯啲overlapping 勁到咩咁
對疤都上風

仲諗住有加時睇

粒波個力度差牙朗幾皮

仲要用手壓人借力跳

脆皮又係膠嘅

輸經驗

熱刺出局都算係咁了，表現好過阿仙奴太多

俾人入一粒就散哂

後生仔慢慢學習

球證12碼唔俾越位唔吹都救唔返

斜恩有級數兩下ko你

明知熱狗兩閘有限公司
一早蛆就正正經經兩閘兩翼啦
中場玩乜鬼嘢diamond

個球證食左幾多個12m

4連踩又唔吹

true

熱刺今場射左30腳

但係2次決賽都比人㩒住屌

未來會贏

可能唔咁換一開始兩閘唔夠人地滿氣既兩閘後生跑

其實熱真係打得好

係，呢個真係幾令人失望，原本期待係場精彩緊湊既對決

90分鐘得5分鐘係祖記時間
其餘85分鐘都係熱刺
都要輸埋

球證亂9咁吹，12碼唔俾，手球唔吹，
恰西又睇唔到

歐聯分組到而家都踢得好地地

輸在呢三分鐘

咪係 黑哨 如果唔係熱刺會輸？

冇計啦 上年隊皇除咗有活力又有經驗
個個都打慣大賽
想屈人地加壓果吓都屈唔到

只能夠講足球就係咁，入唔到波都無用，都可以話祖記今場真係贏在戰術調動

祖記一追返個士氣下半真係好撚好睇

中場一開始diamond比真歷企後基迪拉企前馬杜迪企左又唔係中又唔係DC正宗翼又收入中真係唔知做乜鳩
巴沙利右閘睇唔掂son

我諗成隊波都上咗一堂
不過唔緊要 我熱有末來

兩球手球冇吹 球證又贏

祖記完全示範咩叫老波骨

咪係 出番個正常442強攻對面二閘，即刻自爆

對巴塞未到補時都係1:2 果場唔算啦

唔知啦但一開始就出我覺得lichestaner無咩甜頭

諗返奇實普捷天奴都蠢嘅
贏緊一粒就縮返後踢啦
皇係度禁住人黎攻